肥佬黎 你究竟想點呀

自從你上年 話要課金 行訂閱制
我全家二話不說 正價訂曬一年蘋果動同壹周刊
唸住你個app 同課金系統 會愈搞愈好

近擺見可以優惠價 訂蘋果動 同壹周
唸住全家課多年金俾你
Dllm 課極都課唔撚到 死死地氣去FB 搵客服

又話要取消原本正價訂閱 先可以用優惠價再訂閱
搞撚左我成朝 我都未搞撚完

唉 我都唔知係我on 9
定你班it on 9
定究竟係你on 9

利伸：講撚完 下宙繼續課金

蕭生會打比佢傾傾

Dllm 嬲撚到我

推撚到肥佬黎 入黎覆我